【問】同樣都係女間諜，點解俄羅斯同某国D質素，差咁撚柒遠

俄羅斯：

某国：

屌，差咁撚柒遠...

俄羅斯唔止得白人間諜嘅,黃種人佢哋都有！

識貨
真係好難唔沉船

push求更多俄羅斯間諜

仲有冇

日本廠商應該趁機都要多d間諜題材

深田詠美

搜查官

Seed or mother ?

seed.oment pls

打手

滿意未？

圖定老母？

係pink架

講開間諜，分享下哩個

特工特務零舍唔同d

俄羅斯𠴱件好醜樣wor
中蟈靚啲

咩男人先會上當
咁既垃圾都要

兩個都樣衰
打和啦
Super

好pink

麻藥搜查官

走肥瘦底大波pink lin 唔怪之得會輸

推啊

我要俄羅斯間諜呀

支那嗰件係范冰冰＋何艷娟喎

紅雀特工

seed or mum ？

其實大陸果個係靚啲
可能我中意亞洲黃種人
有親切感

Lm

more

俄羅斯
中國

某国識得莞式36式，可能好玩好多呢

中國個件就番鬼佬taste je, 好多鬼佬覺得呢啲叫靚

好白滑

死喺呢啲女人手上都無悔

係……都睇得啦

隻眼好怪

來查我吧

白+粉lin

為件咁嘅女賣國

好彩你係連登仔遮

人在高處嘅話 望嘅嘢梗係唔同啦屌

兩個都

中國在全世界成功滲透的其中一個重要原因,係扮豬食老虎
特別係它配合埋中國人本身的外表,重係天下無敵
原因,就係中國人天生就已經有一種好受人保護和楚楚可憐的感覺

剩係大家返工,都會見識到最大威力,唔係外表好惡和粗魯個d
而係比到大家有一種受保護、溫柔、楚楚可憐和扮可愛的人(例如:綠茶錶)
因為,依種人隨時背後插你一刀都唔知

間諜同你講係間諜

吓夾硬咁比 我覺得中國仲好啲喎
ps.唔盲奶鬼婆

佢真係間諜佢會唔會同你講佢係呀

米分糸工女乃豆頁

X2

廟小燈籠大

俄妹

想砌

支那嗰個好似樣衰版利君牙

賢妻良母，師奶型女間碟先最厲害，客觀上中國女間諜不知成功過俄佬幾多，咁撚正傻仔都知有鬼啦。

Ching口味都幾特別下

個下巴尖到插得死人

我覺得angelina danilova靚啲囉

大家都唔同類型
一個可愛，一個成熟
已follow

我哋點睇唔重要
問題係班鬼佬覺得某国人好睇夠溫柔。。。

隻鮑隨時係一線壽包粉嫩西

化左成斤重既妝都咁既樣, 俄羅斯個女間諜一D都唔靚, 不過係裝扮得好姐

不過都唔可愛得幾耐,鬼妹唔襟擺.

民國/日本代表

中国 好撚醜 又無波

我就真係唔信可以勾引到人。

慘得過班白皮豬受

咁嘅質素港男都仆住屌 仲帶埋落黎香港添

有屌過就係

Christine fang塊西，九成九係雲南梯田嘅大水牛牛肺西，又黑又臭又翻開哂

老衲- ： 何日君再來？

中間還好啦

外國人審美係另類啲

你都痴撚線

交俾你啦ching

女間諜奪取信任唔一定單單用佢既外貌，性格、巧合既經歷等等。
做政客如果有外形太靚既人接近，一般都會有d警覺。但堆白人政客中伏期都係中國西方蜜月期，戒心會低左。

堂眉真係似

連登首席智將：

同建興大廈嗰啲有咩分別

連登仔咪又狗衝

中國嗰件差喺邊有冇啲真係柒架

一眾連登搜查官又要上建興大廈深入調查

真間碟？有冇多啲 background

老衲-去打羽毛球，打開門見到咁嘅貨色，都一定彈鐘啦，挑哪媽

Anna

咁似fyy嘅

其實個俄妹後生個陣同個普通人男人相愛 結過一次婚
之後做特工成日接觸上流社會
個老公話佢越來越唔理佢 最後離左婚

到比美國踢爆左係間諜之後
佢老公睇新聞先知前妻係間諜
出書分享佢以前同前妻既生活
樓上個幾張露點相都係佢老公影

最後俄妹叫個前夫收聲好收手啦
最後結果佢前夫車禍死左

做左特工之後真係變到好冷血
個陣佢同前夫係真心相愛
前夫只係件唔上進既普通人
俄妹屌左佢好多次唔上進先離婚

+營養不良飛機場上面兩粒黑釘，啲白鬼好鐘意呢種支那陰道

美人計間諜淨係睇樣㗎咩??
係嘅話，直接揾曬啲乜乜小姐選美之花去 咪得囉。

實際係各花入各眼， 成功咗嘅女間諜先係一個好嘅美人計執行者。成敗論英雄(雌) ， 佢得咗手你理佢點解豬頭咁樣都可以成功用美人計吖?

美男計如是，不過好似難成功啲。男人容易在聖人模式前用下半身諗嘢，美人計絕對易過美男計。

用樣衰嘅成功，個人認為絕對勁過用樣靚而成功嘅

如果係連登仔
肯定一早俾女間諜玩到滅國

身白三點粉

真係好難唔沈

畀你講完之後好覺

巴打外國大架
正常睇慣亞洲女人/AV，都唔會揀大陸嗰件架喎

Nika

文化問題
正如asian覺得鬼妹/洋腸好正
人地鬼佬咪掉轉覺得asian正囉

唔係所有鬼妹都係正㗎,啲鬼佬覺得正o個type我哋會覺得好柒.

eva elfie

女間諜係物化女性

國家公務員福利

會 因為佢實知你唔撚信當佢鳩噏

嘩，呢個係李香蘭，出生名山口淑子
重有2003年嘅美藉大媽

可以佢地戀童呢
亞洲人睇落幼齒

似張曦雯

色情報復+出書講前妻咁撚冇品

最後個幾年 都唔知派左幾多頂帽比前夫
打和啦

但最後重要出殺手

支支嗰位已經係最好質素
無貨了

Golden eye

如果女間諜有咁撚索
連登仔連老母姓乜都話哂俾人知啦
利申：包括我

唔好話間唔間諜

俄妹好多本身已經好撚正

叫Anna，好出名

My name is 諜
間諜

東歐妹

呢個成個男人咁

佢都戇撚鳩 蠢過三歲細路哥

當年 Sophie Marceau / Rosamund Pike 拍 007 直係 J到出血

19才子成日講點解鬼佬鐘意支那女人

英國女人醜了，就是中國女人的福音。經濟不景，鬼佬紛紛來北京上海，一 Check-in凱悅酒店，往銀泰中心的酒吧一登陸，即刻有幾叢披肩的長髮和冰麗的肌膚挨過來，嗨， Ning好嗎，我叫 Gigi，外語學院三年級，跟你練練英文可以嗎？什麼？你也會說中文？啊哈哈。襲以八號風球般濃艷的 Chanel 19香水──這個牛津畢業調派遠東的 CEO，口瞪目呆，心中喜罵，噢， Fuck me，鬼婆這個品種，真是屬於雌性嗎？沒想到以往白活了三十年，原來自己從沒見過真正的女人。

唔係副計嘅問題
而係床技同態度嘅問題
支那陰道床技方面係世界第一

好明顯連登多左好多大叔怪唔知得近排睇po見多左好多書面語

笑到仆街

Mila Azul?

Yes

CLS個間諜同你講佢係間諜
佢有冇話埋比你知佢阿媽係李香蘭

推